灣仔沙田元氣相繼結業

在港一直人氣高企的元氣壽司，因美心太子女的深藍言論，似乎生意受到不少影響。有網民發現，位於灣仔軒尼斯道，經營已超過20年的元氣已經結束營業。

另外有網民亦發現位於沙田好運中心的元氣也疑似已結業，獲不少網民留言讚好。

有網民指此乃良好開始，距離全線結業邁進一步；不過也有網民認為很多分店仍有大批人幫襯，文宣仍需努力；有網民提醒千萬要提防灣仔元氣隔鄰的「燉」，據指此乃藝人楊明所開的食店，據網民目測生意相當慘淡，大部分時間都門可羅雀，隨時蝕租都蝕死。

沙田果間好似開左唔係好耐
仲記得佢之前係大家樂

美心真係多得條八婆唔少

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

繼續做就啱㗎喇

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

元氣再咁落去，日本分分鐘收返經營權

支持日本個邊咁做

條八婆分分鐘未幫襯過元氣啦屌，老野唔食得太多生冷野架

疑似咋
靜靜地贏啦

我已放棄整個美心集團

之前好鍾意食 宜家就黎戒食三個月

美心唔同佢割
抵死

全港仲有好撚多間 唔好比佢繼續有生意

收皮啦元氣，又有蟲又貴，我唔好食爭鮮？

大埔仲排緊隊

沙田連明將都未執

元氣

沙田

將軍澳就唔撚爭氣啦
仲係好多人食

其實爭鮮都有蟲

香港醬9聞個source 有幾可信??

This is our goal

本身都好難食

唔知有幾準, 但巴絲打可能需要小心

gchi 其實我都係忍痛唔食

推

沙田間閪茶都好似執鳩埋

光復新城市

楊明前排仲幫共產黨賣廣告，等食屎啦

剛剛鑽石山荷里活的元氣、Starbucks 超多人

有網民指此乃良好開始，距離全線結業邁進一步；不過也有網民認為很多分店仍有大批人幫襯，文宣仍需努力；]有網民提醒千萬要提防灣仔元氣隔鄰的「燉」，據指此乃藝人楊明所開的食店，據網民目測生意相當慘淡，大部分時間都門可羅雀，隨時蝕租都蝕死。
鞭屍

早2日經過屯門市廣場,嗰間元氣晚市仲好多人排隊呀
大家比d骨氣啦

唔好引我開心

日本總公司幾時收返晒D特許經營？

大家都有蟲，但元氣貴過爭鮮

沙田嗰間假日行過都叫仲有人出面等緊無空枱
咁都做唔住？
平日生意唔夠？

日本而家轉直營包你發過豬頭

放棄美心，放過自己

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

有蟲之後, 都無食
不過 真係重有好多人排隊

食sushiro

獲不少網民留言讚好。

恥笑

恭喜哂~ 自作孽

又話好多人幫襯嘅 ?

手足 好波

癲撚咗

灣仔個位係一有遊行就仆硬

革命尚未成功啊

就係想要呢啲

無得食Lu

真係好L多人
有d地方無咩好食 例如TSW銀座 多撚到

沉點的500萬藍絲去左邊，咁快做唔住？

默

其實所謂排隊係有，但相對上冇以前咁多人排

好心怡和趁機收購埋美心啦
其實野食唔錯，要怪就怪有d咁on9嘅後代

人哋話放棄你

仲伸個頭埋去畀人侮辱？

其實元氣母公司會唔會都好想咁做
日本元氣冇咩人食，但香港既就賺大錢

有蟲唔緊要
最緊要便宜

係咁緊張生意既快快手出聲明同條八婆割蓆
再支持手足 再捐款 幫手爭取剩低四大訴求
肯定有堆人會食番

雖然我就唔會 太遲啦

粉嶺晚晚排隊

某D地區都係大把人食

本身係會員 叫我續會 不了

成日裝修 租又貴 唔執都難

如果好似壽司郎咁自己經營
全部停止裝修
好食既可以去

好多年前係新城市三期做

斷估太貴租先搬去好運

執埋仲好

我6月開始就無食過

美心同神明（元氣總公司）太多關係
真係唔係話割就咁易割

反而神明用sushiro喺香港開舖分薄元氣
對元氣有正面影響

務求令佢生意做少一單得一單

老野撚會食生冷野咩

恭喜

銀座先冇人

magic touch 日日排到仆晒街

屌我都係
同埋吉野家
唸起個多汁牛肉飯

但一唸起個臭西就堅決不食！！！！

鑽石山個間多人到

灣仔果間係因為太舊

屌你將軍澳仲見到人排吉野家

禾輋商場重有間元氣，右邊美心左邊福建360，快撚啲執柒哂佢

佢點會食元氣呢啲平民野

比我過左個probation先

繼續努力

燉，荔枝角成日都好多人⋯⋯⋯
頂

呢間有望取代元氣又主打平價野

屌 宜家餓死都唔撚食

幫襯過 啲湯唔撚得囉

轉下眼個會員都就黎完

沙田開間加藤屋啦

食壽司廊啦 又差唔多價 又黃店
美心不了

尖沙咀，上環一樣大把人食

最好啦 一收番 即食

樂見其成

恭喜

戒食左好耐

一人出一分力戒食 收佢皮

女 子 ！！！！！！！

革命尚未成功，香港人要努力！！！

想問，市中心間 太興係咪被裝修，又圍晒白板？
同市中心間佳記突然轉黃？門口做左連儂牆？

新達嗰間新嘅拖咗好耐都唔敢開

關我撚事？佢執笠我又唔會有雙普選

前排想去試 但好撚多人排
如果依家唔使排一定去食

點解搞到咁都仲未收返
洗唔洗講明元氣同美心割就停裝修

要幫啲街坊商場元氣裝修

沙田果間爆撚曬玻璃 露天咁食壽司
屌講講下我又想食
代理權可唔可以快啲轉手

明明仲有鷹君個間

除左恭喜都唔知講咩！

吉野家係臭西咩

想睇間「燉」全線結業

燉

我唔要燉
我要炒 我要攬炒

日本收返自己係香港做好過啦，包你門庭若市

繼續呀

可能未必係執笠 之前屯市間元氣又係拉晒閘以為佢執咗 點知依家仍然開緊

屌,收番個經營權自己做番啦

唔好同我講仲食緊呀

成績表

真係

楊明藍到黑
湯都係自己煲算

星期4晚飯時間經過tst間元氣 嘩少人到呢

元氣好難食，抵執

就算唔係伍淑清隻老西，美心集團都唔係完全無辜。供應綠色惡狗膳食嘅飲食集團，正正係美心！

雖不行魔鬼之惡，但餵飽惡魔……

應該係改名再開 朗豪坊已經係咁

幾時收返經營權

鑽石山元氣排晒長龍

熱烈祝賀

美心已經放棄咗你地架啦
唔好再去食人地d嘢啦

——————
12.8 維園見

其實齋計三文魚元氣屌打哂咁多間放題所以仍有好多捧場客

其實一直覺得要求元氣，starbucks收回經營權重要得多

抵

冇記錯之後好似去咗沙田中心 再去好運？

I mean 唔係臭鳩咩
好似係合興開

好想睇屯門市中心個間結業

三期嗰間仲喺度喎

以前食過 真係好好食 但再好食都冇 出賣香港人就要負出代價!!!!

要啦!!!

個個係home square
你應該唔係住沙田啦三期係邊都唔識……

總部收返經營權=光復元氣starbucks
=美心收皮
又冇犯法

記錯
一田先係三期

好想睇「燉」執笠

沙田好運果間定係home square果間

上水嗰間仲日日有人排隊幾時先執得

只搵到聯絡方法日本官方既聯絡如下

日本總裁係法師人尚史

Push.

沙田仲有home square嗰間

同我執撚哂去

未發生呢單野之前，拎飛起碼等30個

吉野家未罷食之前已經劣咗
其實自己整仲好食

灣仔果間已經成間做完還原工程拆埋圍板

繼續

油塘勁多人食

佢間燉湯日日靜過停屍間咁都未L𢴇⋯⋯

真

好撚柒多人今日已經平日 早左去五點零到 排撚到出電梯口 就係唔想食元氣過黎食

距離誠哥管治香港又進一大步

好食 但分店太小.... 希望越開越多

其實有割，不過佢仍係股東
一日佢有一股在手都要佢仆街

好運既元氣同吉野家搞得勁密

有無得集體send email去總公司叫佢地重新審核需唔需要收返經營權

我覺得收集簽名
正式寫信好啲

點整啊！

可以用咩方法收集簽名最快
petition?

Yes

想去 但好像裝修緊 我聽日打去問下

以前好鐘意食佢炸蝦卷 個個星期都食一次元氣
自從條8婆出黎就冇再去了
好掛住炸蝦卷 但香港人重要d!!!

沙田果位快啲叫加藤屋租左佢

加油

蟲蟲點會自己食

Online booking la21世紀科技發達

正氣壽司

提下你 Magic touch 同爭鮮同一集團

圍晒板都一樣排隊食....

寶達商場有間 準備開業

改左咩名？

Eww 好淋

利申:以前一星期食4次

鮨之

快啲全線執笠

唔好俾佢停

home square果間大把人食喎

執快啲 全線結業

日本收撚啲返個經營權自己直營

齊慶賀

壽司郎直接開多啲取代元氣

其實美心即刻出手割咗

將中個間次次經過都好多人拎住飛排隊

而家有巴打做過
可以搵吓
有哂template

割就係買晒佢既股權

其實條友撈埋大陸生意
佢地都搵唔少

Yeah!!!!!
香港人，加油
團結
堅持

Wtf...

我知 寧食爭鮮 不屌阿婆

沙田嗰間好似過幾日會開返

Push

唔乾淨賣得貴用料差都咁撚多人排撚住黎食, 俾間垃圾攞到專營, 咁都賺到廿鳩幾年你都算執撚到 少人食冇人食先係正路

朗豪坊個間好似係第一間結業
裝修埋換左另一間

沙田ikea元氣仍然好多人排隊

小鳳姐?

多謝你

仲有好蛋自稱黃嘅人食

老實講句 你又想食壽司又想方便 元氣真係冇得輸
我都好鍾意食壽司 都冇食元氣好耐
我都怕我忍唔住

我認同tko好唔爭氣，
不過你望下附近仲有咩選擇
我自己可以遵守戒律，
但唔係個個做到，
最主要係發覺自己住嘅地方除咗大商場，
清一色果堆連鎖式藍店，
就冇其他小店

係，其實當我地令佢哋冇左三成生意，
就足以令到生意額不足，
好多鋪只係賺幾個%-10%，
所以唔好睇小自己作用

其實仲有好多鋪係美心
例如海港城嘅Cheesecake Factory

快撚啲全線結業啦

冇食好耐

壽司郎
多人到仆街排幾百張飛已經叫少

Lm

見到個post
又諗起好耐冇食過元氣同千両軟殼蟹

壽司郎試一次就算無乜特別..三文魚竟然難食過爭鮮..同元氣比真係更加無得鬥..如果好有米真係會忍唔住個個禮拜起瑪食一次元氣..

軟殼蟹正呀 想當年4x下午茶+9蚊有手卷..而家好似無左..利申禾輋呢邊仲有360 有元氣 美心快餐 西餅真係沙田中的避風塘

天水圍銀座個間仲係有港豬送錢囉

搬去 藍絲地帶， 唔好咁開心

沙田 Homesquare 最頂間元氣仲係超多人食
又話沙田最黃

岩呀 反正大家都係蟲
食個平啲又係來自代表民主的台灣國條氣都順啲

沙田宜家家私果到仲勁多人等位
成班賣港狗
咁多野唔食 食美心

OoOoOoOoOoOoF

美心冇同阿婆割席，仲放佢出嚟亂講野，應該都好認同佢

以前好中意食 依加未撚食過一次

以前都好中意食
但係食過d高級壽司之後
就覺得元氣根本就係壽司界既金拱門

好撚爽 唔好比佢停

先執得兩間

青衣東涌大把人食

食元氣要好有米？

推敍福樓上位

人地有contract架大佬

仲好多港豬食 見朋友一定要屌醒佢

睇黎就快執 我用唔用埋分好
成4個月無幫襯過了

馬鞍山果間幾時執呀？

幾撚時到大埔呀

早幾年食過一次以後唔撚食 刺身唔新鮮 飯就機啤出黎 價錢仲要貴到閪咁 食爭鮮唔好？屌我都唔明點解你地覺得好食 cls

cls

放棄囉

呢幾個月黎總有幾次想食但都忍到
但見到yoho個間仲有好多人排仲有唔少後生couple

金水圍銀座間元氣都少左好多人
以前日日要等位
日本人收返佢嘅經營權就啱㗎啦

支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

違約金你賠？

Yoho真係無乜好食

其實生意佢影響唔大
係比人裝修影響左姐

明將

西灣河間黑心閪餅係唔係執咗（雖然黑心官網仲有）？
裝修咗兩次，封咗幾星期到現時仲未開，幾星期前見有人搬櫃。

所以班傻仔係度打曬飛機以為真係罷食到佢結業

一早應該執，下欄野扮上菜

DLLM 上星期日勁L多家長帶細路去青衣城元氣，排晒隧

仲有好多人食呀屌

中途割咗la
本身美心冷處理一陣 唔會蝕太多
條八婆又彈出來話對香港年輕人好失望
太子女不愧為太子女

仲大把人食 最多少左dd

根本壽司本來就多蟲

以前都會食佢下午茶

宜家擺食到佢摺埋

未夠啦

已經少左好多

以前仲誇張...

總之就繼續抵制啦

普天同慶 大快人心

當年被尾心收購後的品質即每況愈下, 早早已冇再幫襯了, 現今時勢狗也不屌

得一間beans叫坐得舒服少少 真係好難搞..

以前係元氣starbuck金卡會員個個月食
已經輕鬆戒左幾個月

聽日好似8折

屌

收番美心經營權，判比第間，到時再將佢光復

放棄元氣既第五個月

成間執曬先講

千兩我就真係忍痛唔食 $11舊三文魚腩 但質素係香港同日本都係最top

廿幾年前尖東惟一一間元氣係咪總公司開？

放棄年輕人啦

做得好

好

以前成日食呢間
好耐冇食了

仲有話放棄兩代年輕人個條撚樣

唔好放過佢

收返可以瘋狂幫襯

屯門市中心嗰間仲係排琴仆街，明明樓下仲有間好食D

放棄左元氣第四個月 身體仲好左

吉野家搞成咁都未收返
有排都未輪到元氣

光復完區議會，下一步要光復食店，全港藍變黃

執晒佢

我d積分一路未用過

手足好波。。。

抵啦

哈 哈 哈 加油

行過屋企附近o個間好撚多人食

一直戒落去

共建黃色經濟圈

果間真係唔係開左好耐
之前係對面商場入面, 細間D

搬左來對面又大左
搞哂個新幹線送餐
之後遇著上次有蟲單野
再後來6月到而家, 美心呢D
撞正沙田友又........明啦
搵鬼食佢

五百萬藍絲去咗邊

又係時候回帶

大家唔好忘記仲有吉野家

沙田果間搬左去homesquare

美心大可以印報紙要求查警暴, 成立獨立調查委員會
係佢地關公唔識做野
自己攞黎

唔計係咪美心，價錢同質素都唔同啦Ching

果日經過moko 果間元氣 勁多人等位

李慧琼子食過
不了

屋企樓下屋邨商場keep住有人食
仲要係2樓，裝修上有難度

Good job , buddys

上環信德元氣好健在

有請小鳯姐

其實咁好賺 自己做返有數圍

食SUSHIRO啦

好難等位

楊明個間垃圾真係要快D收皮

有無一間壽司鋪代替
板長之類味道都麻麻

黃色經濟

價錢算係咁啦 元氣啲刺身的確唔多掂
主要係食佢啲壽司夠多款

source係邊到
咁撚黃既報導

係呀 執果間殘過明將 根本無人會入去食

push

上次去home square 仲有一堆人排隊等食元氣同丼丼屋

有蟲架，唔好食

要留意美心攞個第二個專營權黎做就真，佢太多，有時真係記唔晒

沙田果間經過親都好似幾多人食

好運未執架，灣仔係執左
利申:內應

沙田禾輋，第一城仲有元氣，
大家加油

之前好鍾意食 宜家就黎戒食三個月 x2

沙田個間話耐唔耐話短唔短
不過改做高速線就真係唔耐

都見到佢封到實一實有d古怪
估唔到直情拾埋

第一城元氣冇點留意...
但間吉野家睇黎就拾得
我就剩知夜晚，佢生意少到

條垃圾食軟飯,條女係莊思明屋企大把,九成倒水咁支持佢,等睇莊思明個拿督老豆詐型跟住楊明豪門夢碎

金大仙區既元氣仲大把人幫襯，cls

大埔個間 經過都仲係有好多人排

我對仔女 (六歲同七歲) 一直好鍾意食元氣 (佢地鍾意食飛魚子同筋子)，
自從六月中後就開始一直冇去食。
早排佢地有問題點解唔去食元氣(過去一個月食兩次)，
我地耐心解釋左話元氣支持警察亂打人，
我地而家要話俾元氣知道佢地支持錯左，所以唔去食。
最初佢地都表示唔明白，但小朋友其實好純真，
佢地認為有人打人就唔啱，特別警察唔應該打人。
所以小朋友而家冇再問要食元氣，我地唯有買D 飛魚子返屋企，
自己整壽司飯團俾佢地食算了。

有請小鳳姐

屌，呢間英資洋行好賤
當年香港前途問題，佢就率先遷冊同埋de-list埋
太古就真係唔錯喇
算，食大快活好過

手足好波

其實八婆只係分幾百萬一年
不過成個家族祖業整撚死
最慘係牛奶公司
美心一半係佢地都一齊收皮

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

轉開第二間壽司餐廳囉..原本班人又有得做翻

係某集團少左生意，對市民冇影響架

美心最搵錢嘅就係Starbucks 元氣

同路人